跌夠未 再跌就支持回歸祖國（聯合王國）

跌穿33000 不做中國人
跌到30000 支持港獨 民族自決
跌到31000 支持佔中
跌到30000 支持回歸祖國

跌穿30000即時港獨牙戇鳩

放心啦，d廢老棺材本都未入市，仲係牛市

百分之5回調屬於正常

🖕🏻

快啲穿30000 殺曬啲廢老老本

重點係上年富時100指數都唔係升好多咋喎

又跌 屌你老母